# Описание программного модуля SHM180-PYTHON

###Назначение
Программный модуль предназначен для непрерывного сбора и конвертации файлов в из 
формата sdt в текстовый формат.

### Выходной формат
На выходе получаем иекстовый файл с одноименным названием, в котором в виде 
матрицы записаны сигналы с устроойства.

каждая строка соответствует новому измерению
